[巨人倒下] 拜仁慕尼黑 對 利物浦 3

前面果3件今日廢到

成隊都柒

廢左好多場

可否換mignolet, ab成日玩波

唉 情況唔多樂觀咁

攻人地右邊啦

悶戰一場

留意到上個post有雜種狗想爭1001

成隊都好多甩漏

軒巨

傳去邊呀

頭寒la

咁拜仁都踢得幾好

屌你老母咩交屁

有無啲Delay少啲嘅Link

邊爐真係好咗好多

好撚悶

文尼射好過傳

同問

對面d落鏟好準

法賓加咗ram

2邊都好差WOR

陣地要靠文尼打突破 比多啲文尼試啦

屌啲控球 好似鏝強姦下遊咁

AB咁玩真係震過貓王

拜人迫搶做得好喎

我利做慣underdog

暫時睇落拜後防逼勁少少就大腳清

西到pk

斬夠未==

感覺前面三個文尼入到波嘅機會大d 唔知點解

冇軒要輸波了

兩邊斬黎斬去 都唔知踢乜鳩

拜怕快速反擊多過主攻，中堅同防中本身能力係強

廢奴訓醒未

再咁悶半場訓覺算

wooooo mino

利狗今晚贏到拜仁我含住狗骨遊街都得

隊長

第一次射門

同First Leg一樣

last uefa wor

有睇首回合都知今場係悶戰

明奴good try

Good try

首回合都係睇咗一半

頂緊！

大家delay得幾勁

對面遮線做得好好

悶到爆炸

Goal

終於多返啲攻勢

MANEEEEEEEEEEEEEE

文尼

文尼
勁撚到

1 0

mane!

我利必勝

交屁

兩邊都驚失波呀嘛

又maneeeeeee

文尼！！！！

Mane
0:1 away goal geted

文尼bb

米拿無咩作用

唔洗睇12碼啦屌你老母

文尼！

Mane

Goal....

文尼醒目

交屁呢排腳頭幾好

靚撚到

交屁呢排醒神

痴線
咁似哥斯達1vn果球

好彩不是沙拿

勁撚到

文仔

Goalllll

keeper on9999

紐亞走出黎7

文尼！！

文尼真係fit到漏油

同我頂住啊

交屁呃哂

Delay

mane

呢啲垃圾沙控到我當佢入左喇

交屁真係唔難唔入

Neuer出黎做乜

有無link?

！

紐亞做乜撚

紐亞比人撚狗咁撚 笑死

作用王交屁

依下真係世界級。。。

vvd+文尼呢下

拜仁呢d山寨王就算鳩數啦

高普即刻學施蒙尼打個飛機先啦

diu想喊

交屁呢排食左過期春藥

Neuer 笑撚死

紐亞

文尼 技術性擊倒扭亞

靚轉身

一日未完場都唔好慶祝啦

紐亞成個連拿咁

紐亞又柒左

清道夫

0 創造力...

舉手比人fake晒

Manemane

文尼>水貨

出擊型門將

又係文尼

紐亞真係好撚傻閪

I know that feel

文尼入波唔會有好事

打強隊文尼>>>>水貨

Yessss

我條link仲未入波

好撚型文尼

舉手仔 出黎做咩

真隊

一球＝兩球

VVD

舉手帝都唔知沖出來做乜柒

左腳

大巴時間

轉身同射都好高難度
抵讚

Neuer係未仲係Germany 正選

求下你頂住

心水清

Vvd + mane

關鍵時刻靠文尼

水貨先係作用王 沙拿係隊內神射

對上都好似係

希望廢中生性 咪撚學下體會咁柒

出線了

較鬧鐘起身既決定係無錯

今晚暫時打得幾好, 但唔知係唔係拜仁打得差, 拜仁D人好撚呆滯同慢, 唔撚想郁咁, 竟然比利控到球拜仁

未你老母
大陸仔

打咩隊都係啦

證明邊個先係非洲天王

紐亞唔出好過出

幾型不過睇住輸番

雲迪克愛助攻

轉身射個三分波

文屁

希望廢中keep 住 下半場唔好縮死守

Yes
而家嘈緊要用迪史達根

Taa今場防守唔錯

垃圾沙做引算啦 咪傳比佢

呢下真係紐亞問題

交波差le

起碼一定唔洗睇加時先

唔明點解紐亞要出黎

fake曬兩個中堅

點解你哋咁快用咩link

阿樂

阿樂fuck u

掂波次數一隻手數得哂

文尼呢球

文尼着晒火

幾好喎暫時

交屁好勁扭哂

有無link

文尼食左藥？

Mane美欺上身

文尼扭得靚

真係要多謝佢

真首席射手
真隊長
啲假貨躝啦

沙拿你檢討下啦

文尼美斯上身

taa

文尼打左邊都落到底
沙拿無右腳 淨係alaba +防中 夾夾佢都收皮

你再望下

暫時睇出線好樂觀

防守ok
進攻下下求其一腳就算

文尼狀態好到

真係未見過沙拿做過一次

文尼沙拿頹左咁多場 快啲入波啦

文尼幾時做左靈感男神

平行時空

Taa式中場橫傳交失
睇到慣哂

太睇少利物浦

其實應該 始終紐亞都老
下次WC佢都3435
而且佢都拎過啦 仲霸住做乜

文尼勁到仆街

想去皇馬

6687ab124701eae2834c0b5873a545ac1771268b

真巨人倒下

文尼打左好生

Mane 好好扭

文尼真係刷首球, 場場首球

算啦，頂住列貝利，守到好叻仔

交屁咁好扭

聽到拖舟返去即刻上力

ab

當年文尼爆出好似都係對拜仁

俾施丹睇版

屌你老味如果上季水貨返返黎，英超已經拎左
Mane勁到

撚爆拜後防

全因光頭佬回歸

唔洗睇加時

古

matip mvp

coutino 2 0

屌你老母交屁勁撚到

文尼 痴撚線

唔算太頂到
列貝利突破越位左好多球
唔知係佢定其他人問題

D力架一見拖舟回巢就上力25

前利合作

有冇無咁delay 既ace link

我的軒

回家吧

沙拿個態都好好喎

沙拿爆唔到

收嗲啦on9
舉手又比人屌
出泥又比人屌

頭先幾下撞牆

this is 紐亞
師兄少睇拜仁

岩啦 沙拿多啲回防
比文尼打進攻

Good salah

對面落腳真係好準

上年決賽都係文尼幫利入番皇

好耐冇見過水貨爆人
傷完之後點都爆唔起咁

次次俾太多人mark

沙拉

其實點解成日一腳斬入去？之後好快又斷，唔識用中間打小組？

沙拿呢下靚到

今季操大隻左 爆唔起

James 咁勇

望下條中場係咩人就唔會問

隔離係咁多謝利物浦

水貨

jelly

R26

啫喱硬射

廢中暗黑兵法
引曬D人去沙拿到

Rorbo

戰術啦明顯 長傳急攻

Jelly

交屁+jelly

左邊d攻勢真係生好多

左面進攻好撚順

撳住拜仁砌

靚救

Robbo

我利今晚

靚燈

文尼帶生成條左路

三工兵預左

中場咁嘅質素打小組
笑撚死人咩

點解你地咁快，我個ace link delay 咁x 多

好彩甘美治停

中間打小組, 你估曼城咩

右邊拉開埋中間D人
左邊咪多位

交屁今日咁掂

其實可以強攻佢地右閘

成堆工兵 岩先米拿羅腳波都即刻比人迫甩

睇見有人問點解唔打小組就想笑

原來老鼠入撚左拜po爆閘

呢幾下燒味都似模似樣

沙最大問題係無右腳，太易mark

neuer隻手鐵做咁

TAA個短角球想點丫

咩新鮮蘿蔔皮

Mane 翼位爆下做下傳波咪幾好囉

jelly勁到癡線

利記上季都已經示範左點樣skip 中場
頭先mane 個球都係

Who is 水貨

刷角

Robbo 一地都係

salah

Jelly ok喎

[url]acestream://a08240382444c64db497852b0583b2818802396b[/url]

對面弱點似係拉芬拿

最有技術既中場全部都出唔到

文尼入波慢鏡型到

jelly守得好癲

紐亞直係7到仆街

歐聯球證同英超真係冇得比

今次做咩唔舉手

點解今場無kimmch?

上場個黃牌幾咁重要

唔係既 bino啲L1 三角都可以

謝

邊壚醒

交屁左腳chip 網仔，真係100 球先一球

屌

1 1

失波了

老母

咁樣推冇牌 ？

屌 1：1

屌 一返來就俾人入

暫時真係堅勁 d反應同動作好似快咗好多咁

1:1

老烏

工兵都可以打小組架，睇吓你肯唔肯改變，想唔想，mindset問題

Matip OG
1:1

咩料 咁樣輸

On9

下季一定要robbo搵個後備 咁跑法

下

Wa diu 1:1

屌你老味

劇本

場場射自己龍 終於出事

diu

終於烏龍 馬貼笑死

matip MVP og

咪燈啦屌你老母

真

做乜鳩

今季利防守可靠過進攻
情願比個波人地攻，自己打防反
好似依家咁扑中一球就好好踢

咁能邪

屌, OG

烏龍，又要賣人了

一吹奏就og

燈撚到老烏 痴9線

Matip 黑仔到

唉其實佢唔落腳 後面都比人執到架啦

唔OG都入嫁啦講真

Matip 場場一爆

利po好撚燈

靜啦大家

冇得怪嘅
焗住伸腳

VVD打一人中堅就係咁解

燈

Matip真係點解成日擺老烏

其實冇咩 佢唔og都係入硬既

呢下硬食啦

屌馬貼識唔識解圍
次次都咁

btw責任係jelly
matip唔掂 l9都會入

真係自爆

mane help

冇計呢球，唔掂都入

Offside wo

唔讚得

半大

劇本黎

反正都要失 og好過計利雲入

係 但係真係好撚燈

責任係jelly度

做後衛解圍好難?

兩隻中堅包晒啦

未係 唔識左腳解圍架？

唯一好處係依隊閪波最少唔會拖到加時先輸

有VAR

費明奴唔多掂

有VAR , no offside 掛

真係難，個波咁急

呢球真係難
人地硬省唔係傳

傳比翼個下好似係有小小offside？

Feel 到燈到入波

阿記出品射既

守轉攻再轉守
防線一時間推前咗就出事

所以真係唔可以亂咁上去攻

擺老烏係利記中堅傳統
力查 大抽 馬貼

燈鬼到 今場靠文尼仲好

而家一定要贏

我覺得milner 節奏跟唔上

其實馬貼今日fit
呢球佢唔烏都輸硬

兩球入球都濕濕鳩鳩

咪係
本能反應一定係出右腳

我地有作客入球

守到半場完都唔7得

邊爐真係踢得太危險

係好過對西班牙波嘅

個下都無辦法既唔怪佢 閘唔到出波

無人預過佢跟得上

Og 咁都得

佢拜迷

無啦啦咁入老烏 真係兩球燕梳先夠

feel到 j朗今場會入返粒

啱啦屌你老母隻哈美斯由開場已經摟打咁
係咪知自己返唔到皇馬嬲嬲豬

爆閘？

邊爐咁都落腳 好驚紅

法賓奴球商真係有待改善

唔應該出米拿正選
老啦跟唔上仲要一定打唔足90

點解vdd可以咁輕鬆咁

易就唔洗 咁高人工啦 我去踢都係一樣

ab仲輕鬆

放棄

半場一定要換 lalala頂上

以為半場玩完

邊爐係咁比失波

Vvd

呢球遮哂線 佢都係士旦對隻腳出黎

軒隊唔生性 而家米拿好可能等啦子換

做乜鳩係要瞄水貨傳...文尼空曬...

係for 米拿 半場換bino, 點知skipper

買咗客勝 頂住

嚇撚死

你知我知得尻普唔知

中場唔掂

嚇撚死咩

次次邊爐拎牌個樣都好正

Lewan

屌 嚇撚死

所以點解高普prefer軒巨多啲，法邊爐成撚日鳩傳

嘩屌 平安鐘

屌廢奴差D整輸多球

off side

我估下場對富咸會bench佢，出返啦

off la

offside啦

咁都無越？

邊爐唔好9傳啦屌

買撚左主勝

有冇link

嚇死左

求心

個旁證盲架屌你老母 越哂位

咁撚遲舉旗

咁都唔洗輸 好在

完全無舉旗 痴撚線

打番慢少少啦

利記咁快就要響平安鐘

Robbo跑得快過條黑鬼

見唔入先舉

利入多球please

個傍證咁都唔撚舉旗

有，旁證有舉

下半場收$

屌你老味下下一腳斬想去做乜撚嘢，有意思咩

個球證想點啊 利雲掂完第一腳都唔舉 就出界先舉

有VAR驚條撚

回晒塘

佢舉龍門球

真心matip係ok今場

有，睇到尾佢有

少年你太年輕了

旁證

斬咗成季啦喎清

收下把口啦

工兵中場係咁架啦

今場前後都ok
係冇中場

岩，頭先球Own Goal係好冤枉

利贏到我生直播坽豬肉打丁

睇多D西甲啦 越位VAR都冇撚用

有var老撚都唔舉啦

呢個問題唔係第一日出現

應該頂唔住

頂撚住

和波都夠了

有var 係咁 你地識唔撚識架

半場1-1

和到夠 唔貪心

大家留意翻
旁證係舉龍門球唔係越位

半場 信高普安排 迫搶 防反

還掂都係俾人入 不如自己入咗佢算

叫咗唔好急住攻
中段靜靜地等反擊咪幾好
無啦啦做咩要搶住用波

見啲人屌matip幫佢平反下

但睇落佢係舉龍門球

正常賽果

唔明顯既唔舉我會明
越撚到咁誇張都唔舉就有問題

頂住

1-1和

有 同對面一樣

收貨啦講真

中場真係廢到

仲要守多45分鐘

好過0比0既

有冇手機link

有時唔到你唔信邪 岩岩一讚就OG 完左場先讚好嗎

斬出去為左重組防守, 因為知道中場班友hold唔住個波, 利條中場本身冇乜創造力同技術, 一堆勤力能攻能守既box to box

整傷人咪好撚冤枉

Jelly唔可以攻得太勁
佢個邊個米拿 跟唔到守波
右邊係老母+沙拿 好好多

益人不如益老豆

第一球邊個包咗越位

平場利有波入都有驚喜嘅

趁對面未企穩再搏多球

做乜撚野 耍水有必要咩

係咁交失波 痴撚線 人地唔逼都失誤

希望前面三個下半埸可以偷到多粒

反軒我屌你老母
睇唔睇到淨出邊爐交失幾多波
仲咁樣輸個罰球

啲作客成績咁屎 暫時算係咁

認真
我無專心睇定咩
我好似見唔到米拿嘅

李雲知自己有越先 hea 射, 佢有回頭望吓旁證

今日啲傳波真係 好！撚！曳！

Me too

成條防線啦

列貝利第一球呢？

睇得出球老烏好大影響

上季都唔係咁樣，啲波好睇好多，依家下下都斬想去做乜撚嘢？又唔見曼城咁樣？有沙基利，lala都唔用，on9.明明可以創造多啲，用咗三工兵真係會防守加乘咩？踢翻進攻足球好唔好

最緊要點都唔洗加時 好撚眼訓

成日大大力直傳射去人地腳果個咪係米拿

即刻沉咗

認真 反軒都有個譜 受傷離場都反

啊樂哥鳩斬完未

容易受傷的男人

yes
我軒根本重要
自己隊長比人踢傷竟然係選擇迫害

文尼靠你了

佢唔終止進攻 等入左之後再用var 判 廢時柒

其實法賓真係幾廢下
落腳差 傳波差 位置感麻麻

高普啲保守真係幾好笑
無次得

拜狗打得勁陰濕 好多陰濕插水陰你犯規

今場佢負責踢逗住型中場

我都係唔講唔撚知佢有踢

屌 好唔抵呀咁樣失左球

成班都痴撚線
唔知以為佢係屌摩之流

唔撚駛睇互射算係咁

反米多姐
近排軒咁勁
已經反唔落

出米拿真係無咩用 no offense

主場雞

Milner <-> lallana?
中場冇左軒個走動迫搶輸哂
米拿同邊爐好慢

今場姐
之前好勁

早少少換 人地班霸級 唔係英超下遊質素黎

都唔知幾耐冇見過迫搶

歐聯軒都反

matip 除左球og 好撚勁

黑咩仔呀 條on9仔場場射自己龍

無咗佢就知大獲

感動嘅係捱多45分鐘訓得

可以既80分鐘左右啦

勁撚 對手廢 無壓迫 咪比佢慢慢玩

換唔過
信米拿多過lalala

我都撐軒，但冇必要踩邊爐
本身佢就要負責逗到最深去拎ab啲短傳
真係打fifa咁易傳咩
咁樣排中場法 邊個打呢個位都死

個球唔係明顯進攻機會啊

Bino 咁快黃咗 好危險呀無人換架啦

佢左腳好撚差

果球都無得好講，佢唔出腳再後面就係利雲

好公正喎。。

已經好眼訓

下半場入多粒比你睇

80分鐘都唔知比人中出左幾多球

咁都唔勁？

覺得好似上面咁講，60 min Lallana<—>Milner就岩了

No AOC No party

佢一比人迫就係咁
啲致命自殺式橫傳都係嚇死人
落腳又衝動

佢唔係廢嘅
但優缺點好明顯
所以佢+軒係最好

吹到話邊爐廢

唔斬上前比中場工兵三寶又有用咩？
前面三個比人跟實，反而鳩斬上去博到第一球番黎

見到廢中出呢條中場已經知今場鳩斬無雙架喇

米拿叔係咪消失左換沙短打451 ok?

樓主個名叫james 我以為係拜post

希望廢老早啲換人，唔好又錯判時機

有無巴打有好link 求你

費明奴同法賓奴一想就比人偷波，再這樣下去應該會死

見佢迫左兩球都知遲早拎緊

英超就不死人姐 出到黎唔同講法 佢仲要好大動作

我都冇 係咁窒

屌你 Steve Nash 講波

bino係用黎 打弱隊泊大巴好過軒

acestream://a08240382444c64db497852b0583b2818802396b

場場都有佢份

1-0 之後其實應該守

Milner今季真係

佢唔掂後面都tapin啦on99

改名肥西

條友而家講波多過玩玩具

邊爐係要配神軒執屎

軒打單防咪又係咁踢
根本兩個同場最好

唔明顯同平排都吹咗 即係點

其實基達同沙基係做咩 呢排後備都沒得落場

守半場正路

退左休啦

基達傷
沙基唔知

一早話出軒法母
係班仆街見軒傷出換法係到好似慶祝咁
冇人走去屌占士

基達好似傷埋

換下人啦 而家呢堆中場焗斬 好難攻 守又慢

得俄佬順同清

基達傷左 沙基就唔知咩事明明冇傷都唔比佢落場

基達仲要傷埋

7個中場 4個玻璃人 下季米隊回家 就算wilson 番黎都要買多2個

重要拜仁又係三中場對正曬，所以斬多D波都合理

基達有傷
哥基利就唔知，可能屌左高普老母

費明奴今場冇態，幾腳波都比人偷

條友熱狗嚟

米拿自己踢又辛苦 我地睇佢踢仲辛苦

軒法母我都想

尻普真係好撚on9
大戰無啦啦出米拿

好眼訓
仲要冇軒睇

米拿換拉子仲好

佢真心鐘意踢波多過玩具

啫喱唔係第一次
一緊張就發瘟

Bino打快節奏嘅波唔得，動作太慢，反而打大巴佢d傳波就有用
打快節奏嘅用軒好啲，不過傷真係冇計

快打快根本跟唔上

基達直頭無黎
沙基利屌咗廢中老婆

講真每次要贏嘅時候高普都好撚保守米軒老母
次次都無好結果收場
即儘睇下今場點

其實去到60幾70分鐘 換沙基爆下可能好似上次咁1換就入波 畢竟佢都想打返拜仁

其實沙短好似打唔到左中場 打右中場牙樂又會比人爆到仆街

沙基利幾耐冇落過場

條廢中有咁多次教訓都唔知醒

LALALA上場踢到識飛

高普好似真係迷信左佢真係歐聯助攻王, 歐聯場場出

狜啱啱個慶祝變咗最後半季個死老母樣

都成個月

老了
俾高普迫害成日係大戰/快波時出米拿

人地未來隊青訓黎

大賽經驗姐

acestream://a08240382444c64db497852b0583b2818802396b

Now e 畫質

冇左歐聯軒 出場成日交失波

回家吧 3折回購

軒隊重要性

好唔集中

1或者2折OK?

個個傷 點爭英超呀 傷極都中後防

基達就算available都唔出啦，個form咁差
沙短係呢個場面換入又太進取
啦子上場咁fit其實可以一試

軒同老母分別我一直都覺得一個係做好細節
一個係顧大局

眼瞓

基達打拜真係不了

Mobile/pc

Delay 30秒左右
極順

好撚眼訓

入個球都係vvd助攻

呢個最多人, 因為有twitch chat

換沙短出嚟俾人屌反骨

食啲野會好啲

里昂龍門傷埋

唔係輸緊嘅應該80分鐘先有換人

出嚟報恩

食撚哂成條包變肥仔了

隔離蘇7助攻古狗

見唔到你會好d

用手機開到勁大聲半訓咁睇
1:1之後成個人醒9哂 頂住

領先一球都唔保守d

米拿叔都反
我諗米拿嘅作用係12m劊子手

真係咁我飛去英國針桔高普馬眼

咁鐘意西班牙 無計啦呢D
反正國家隊瞓住都入硬

我諗本身諗住60,70,80換三個

啱啱起身 隊長受傷？

其實呢度啲人係咪玩fifa玩上腦
場撚場大炒咩on9
見到啲話玩小組嗰啲仲撚弱智
咩人腳阿？
你估真係x 幾下就水銀瀉地咩大佬

有時真係唔怪得利po成日格劍

有me陪
啱啱淥咗個杯麵

如果今場搞得掂
就可以保住英超個金漆招牌
同埋將德甲全數消滅

Lets go LIv

睇黎你眼訓啦啵
60分鐘換人呢D無可能既諗法都有

球og冇得講嘅, 雖然馬迪普本身真係唔夠班

八強全滅

仲有捨身防守

冇啦 跌watt真係跌得勁

係某英超隊球迷搶口祝我哋利出局

買定機票啦

Taa應該都係未來隊長

高普賽前計啱數
打強隊專心打反擊係好正路
1:1前一路形勢都好好
就係輸一時之間防線深度不足

事實上你拎住波去用
變返人地主場做迫搶
形勢就即刻可以大逆轉

呢下冇黃真係有運

係

明奴好似打完飛機咁既

bino啲企位好on9

對面22幾勁

沙拿

一早俾左邊啦

沙拿差啲

米如果反應到就1-2

有d 獨

沙拿到底仲要頹幾耐

多左反擊

大斜比明奴已經入9成

米拿來 咪玩啦

基拿比成名好耐了

好撚靚仔呀占士

屌睇返replay 完全無角度

水貨肯比機會仲大

next club

仆街 又唔傳大位
推到順哂原來練龍

三工兵中場真係睇到燥底

沙拿射門真係廢到癲

垃圾沙不嬲英雄英上腦

呢期興12m反cup

點解唔傳左

明奴好dup呀

見到文尼入波自己唔順超

法唔好下下都出腳啦大佬

買咗脷勝㗎啦利申鏝

真係落腳好7
第一球完全輸佢

屌你拜條中場好全能

水貨d埋門真係好水

佢係咪冇為意佢打緊單防中

而家拜仔蠃有幾倍？

2個哥師足球遺產

沙拿成日call ball

標上去又攞唔到 對面直接面對條防線
重要有黃係身

拜壓上好多

米拿

快D入多球喇

逗住米

米拿好唔掂

米拿真係

今日老母比對面食死哂

廢到仆街

今場邊個戰犯？

換啦出黎啦

啲落腳小心啲

L9係咁扮跌

我就心臟病啦

馬貼呢啲岩架啦

利真係完全冇遠射

米拿成日眼闊肚窄, 好有自信咁做錯事

點解成日唔舉旗

想知米拿個Pass accuracy

好明顯既offside都唔第一時間舉

利雲一掂就跌

下下諗住睇var
咁洗撚你做旁證咩屌

米拿呢個問題季初已經有
始終真係老，頂一場半場已經好好
捱多10分鐘好換佢出嚟

睇有冇出界

TAA柒到

屌賓奴

最好整二個機械人 代替垃圾旁證

TAAQ

頭先有野做,戰況係點?? 比人禁屌定屌緊人

Referee

應該係高普柯打

季初好撚勁喎
假利咁大聲

仲可以換邊個

嚇死人咩

Taa

笑死

波證做倒野

cls 爭啲輸

救心

又差啲輸

屌你老母一模一樣 嚇撚死

啫喱

身後下下穿

踩波車

差啲輸

robbo今日

原來ab 掂到

有人包越位

米拿得6成pass accuracy

基拿比咁撚勁
痾依家就差隻快翼

coleman

英甲料 真係英甲料見哂底

點解利無呢啲落底地波

TAA 點解可以傳得咁hea

個22d傳中好恐怖

好彩利雲冇態

taa唔好亂黎

等睇高普膠換人，然後輸埋

67” 2:1
我話既

又係基拿比出波

無人同robbo一齊守左路

Fabinho 其實都係爭啲

對面都話好彩沙拿冇態啦

罰球王黎

半場都過唔到

明奴好撚差呀

仆街 對面出Koman

上場已經強姦jelly

AB啲動作真係一流

次次都係利雲

咪爆得幾場咁大把
歐聯第一場對psg封死屁馬
第二場即刻輸哂比拿玻里

問題在於高普
嗰輪用死佔中三子搞到冇哂體能

條中場攻又冇守又冇好似打少條中場線咁

利雲又跌

taa次次一傳失俾人打返轉頭個下都好易輸

防守靠犯規

想念lulu

雲加間接賣基拿比俾拜仁

竟然有旁證架 咪撚舉呀嘛

成日扮中場大師
比人狂迫都唔肯大腳清
細蚊仔

佢差唔多下下都傳失，佢成功率都唔知過唔過50%

啦 <> M7未

心臟病發啦屌你 馬貼同jelly

沙基呢

其實真係冇咩攻勢做到

戰術係咪無戰術

Feel到matip會再 og

個勢似就失波啦

廢中真係諗住原陣守多30分鐘

拜仁班助教夾埋幾多歲

換走米拿啦

好撚固執

落後先出

今季5中場4中堅都唔夠用，好on9

波又傳唔到，守又守唔好。。。想點

點解jelly仲可以攻到咁前
好似未識死咁

哇屌 狗到

VAR呢屌你

Martinez

嘩屌 鉸剪腳

對面開始猛攻

再咁落去100%輸

高普戰術黎

thiago同hazard都幾似樣

Thiago 陰到

仲踩多腳 屌你老母

寧願佢攻入多球好過

狗嚟㗎

陰濕狗

咁樣落腳再踩多腳 狗撚到

var 紅啦屌

barcelona 2-1

紅啦on9 後鏟+進攻喎

跟住扮冇心

對面開始做野
兩隻翼擺明等機會等兩閘失位打身後
唔該高普醒水

屌你老母馬天尼斯

想同文尼一齊overload左路?

鉸剪腳+ 抽水已經夠紅啦

有冇可能16強
皇巴拜全數收皮

狗到

Bobby醒神少少啦

所以話VAR真係得淡笑

無
皇拜晉咗級
係差巴未知

4231加強中場控制啦

巴晉硬

換人攻佢老母啦鳩普

TAA又係咁

4231好廢wor

皇晉級？

Taa威得一場

雲隊

Vbd

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVD

師兄你黎自古代？

vvd

VVD
1:2

雲將軍

呢球差啲斬左入龍

肯定佢想守埋1-1完 等睇80分鐘換懦夫

沙拿打中路就廢
打返右邊唔係冇得諗

瞓得

Vvd i love uuuuuuu

VVD=最佳中鋒
1G 1A

唔晉成班俾美斯屌

Vvd!!!!

雲隊1g1a 勁撚到

VVD Goal

vvd!!!!!!

搞掂

雲迪克一入球一助攻

勁到

Vvd 一入一助攻

vdd愛入波

屌你老母差幾cm 就擺後啲啦 on9 TAA

Vvd vvd

Vvd motm

Vvd!!!!!!

雲迪克愛入球

不得不講一句
多謝古仔換左vvd同ab比我
雖然佢宜家踢到死狗咁

VVD屌頂

搞撚掂

隊長好波波

將軍

又要靠VVD

VVD入球又有助攻又有

打穿

跳到勁高

雲迪克嗰種勁

屌你真隊vvd

頂得好靚

Watch him defend and we watch him score

將軍D頭鎚拍得住阿朗

我利唔需要軒仔了 專心養傷啦

Goal!

雲迪克
btw 勤仔巴打

屌打hummels

係我入啊

證明平時唔識入係斬果個問題
比返米叔斬即有

廢中開心到

goal!!!!

又攻又守 cls

世一中堅

屌頂hummels

世界第一中堅

紐亞點解會無反應

哇屌
訓底呢排fit撚到

屌 米拿一開就入

Vvd: 屌你前中後都我打哂

巴打連燈2下

我屌你借題發揮

贏波既入球 利包晒 拜仁收皮

Vvd +米拿好波

真正副隊長

次次都靠VVD

VVD 1g1a

愛入球

Vvd mvp

可以轉台

高hummels好多

一助攻一入波 成條防線得又打佢一個 75M 買多9 件換哂成隊VVD 一定有冠軍

Hummels 差vvd十班

屌你要靠呢啲先有攻門 on99

世界第一中堅vvd

頭先入左球
巴迷都好開心多謝利物浦架wor

屌那媽將軍雲迪克真係前中後都打哂

高普最大德政真係長追+哄到VVD上賊船

又角

嬴波緊係要引下戰

高普手下兩大中堅

以今季既表演, 拜仁想入多兩球都好撚難

好L正

大家開心

趁拜仁冇氣，攞佢命

隊長風範

一入一助

互利

Vvd要幫沙拿入埋佢個份

最緊要入

VVD!!

呢球收拜皮

VVD可唔可以出3份糧
助攻 入波都有埋

文尼都差啲

馬天尼斯似雲佬
艾簡達拿似世三

好耐未聽過沙拿個名

其實hummels仲係當打，點解會傳拜放棄佢

前又係佢後又係佢

乜野狜換VVD+AB
想講FSG幾年前講果1億都唔知去撚左邊
未計上季賺咁撚多

訓底好型好靚仔

雲將軍全能到仆街唔代表大家可以迫害我軒

贏, who fucking care

Taa呢下醒目 帶返粒波入場 唔比紐亞快開

文尼差啲

馬貼

俾人撚狗

哥利斯卡

下個po 全能王雲迪克

VVd入埋og就完成大滿貫